林鄭月娥：不能為解決房屋問題在內地水域動土，破壞中央保育政策，倒不如積極發展明日大嶼填海計劃！

横州粉嶺大把地

幾時動棕土同鄉地
唔係話好打得既咩
成日捨難取易

用個腦諗下啦

香港水域動土唔會破壞香港生態?

由每日150變0又得

巴打啲highlight

你都ON撚9，支那成日都越境破壞香港生態啦屌你老母

不如你收返高爾夫球場塊地嚟起樓，然後揾個島/起個人工島俾人做高爾夫球埸得唔得？

保育政策? 大陸?
香港D煙霞邊個整既?

仲話自己唔係賣港，香港既水域同地就冇生態問題可以唔駛保育隨便破壞

踢返班大劣磚才返去香港未冇土地問題，反正我哋香港咁落後比唔上深圳

其實推展大灣區安老計劃就已經多番好多居住空間出嚟

賣港賊

睇嚟班港賊都覺得香港快玩完要儘快將美金送上大陸頂。

佢覺得啲海洋生物識分邊界

又玩語言偽術
同支共講掂數先做就唔會破壞政策
唔通唔傾就直接派人去填海咩

其次
係邊個水域填一樣會破壞環境

不能為解決房屋問題得罪有錢佬

叻哥會出黎屌你

起明日大愚比你cap水咋嘩

填到將D離島連埋晒咁濟，香港就唔使保育？

好想睇美國制裁香港政府
完全用唔到錢直接令香港變成Fail state

highlight一係underline一係半透明

拆9左個哥爾夫球場都起到唔少樓

解決每日150個就得

香港唔洗保育?屌你老母依條柒婆真係

香港生態唔係生態
香港人唔係人

香港唔係支那?柒婆又想分裂國家

咁打得都未打得嬴鄉黑

收地係明買明賣，冇臺底錢掠㗎！
其實明日大愚已經繞過立法會開始咗
董建華為首的西環集團 陰謀清空庫房

迎難而上與民為敵

成個太平山班狗官港共屋鏟平佢咪得囉

不能破壞中國保育
但係香港就可以
柒婆

佢真係痴9線，睇完沙中線同港珠澳就知係無底深淵

鄉地 棕地 對共產黨來講太易收返
鄉黑是共黨 圈養的豬 隨時都可以收割
但亂局 唔想再開多戰線

使乜
返支那打都得啦

大家都係中國, 分咩內唔內地

想將維港變成黃河咁既色？

咩撚野都中央中央，咁撚鐘情中央唔見你送個仔番大陸

好打得係打你哋班蟻民，鄉黑自己友，點會打

香港無保育政策 有人提出佢就會攔住

香港填海不是破壞中央保護政策？

香港是中國不可分離一部分

你睇下之前收地個價, 班鄉黑點會肯

賤種諗既野係特別唔同

香港唔洗保育

香況水域就可以隨意破壞
屌你老母死臭閪

班鄉黑囤地都係等政府收
爛地、棕地個啲用哂嚟做停車場或者回收場

柒婆就係柒婆

其實依家每日150人果個政策
今時今日仲有幾多內地人落嚟？

倒不如唔好放啲垃圾同「專才」落來換血

香港啲民意調查係邊度做，等我去俾個負分佢

即係破壞香港就冇問題

香港水域就動得土

呀7婆up乜野呀，腦有問題都做到特首

條友無腦唔係扮架喎

去死啦你八婆

完工大家就會翻翻嚟

又係破窗效應

講真 大陸d地送比你都咪撚要啦 你估收人塊地唔洗付出代價咩

on9

不要說大陸
試著説中國/類國/支那

不要說煙霞
試著説霧霾/毒霧

Ching 心水清👍

Yes. 佢從來都唔代表香港人

知唔知自己講緊乜

咁個島負重太輕，冇得開大條數呃錢

今年都已經入秋
今年既空氣污染數據無講大話

支那停工停產

香港人唔駛買瑞士山區肺

起個人工島大過而家呢個高爾夫球場嘅，整埋遊艇會，俾佢地楂遊艇出去打 golf ，咁都仲有得罪佢地？

cut撚咗單程證偽專材立即解決房屋問題

竟然係真實對白
香港人果然連二等公民都不如

快撚啲搞明日大嶼啦，一萬億儲備一舖清袋

高球場屬於香港人，應該永久驅逐外來人，重新審批

支那人返回機制

用香港養大陸

揸乾香港最後一滴血

然後話發展深圳

支那人應返國。高球場去留係本港內政。

反正都係是但鳩up幾句野當原因
不如咪撚出黎講點解 剩係宣佈要做咩咪算閪數囉

狗官多數有/變相有外籍

咁多大陸人黎，起幾個明日大愚都唔夠裝啦笑撚死

班大陸人落黎仲要狂生

放心啦連登仔！議會戰線砌低個明日大嶼計劃

屌你老母呀

林奠中國政策關你蛋治咩

香港既地咪即係中國既地？
林鄭想攪港獨？

講到好似明日大愚唔會破壞海洋生態咁,叫佢收皮啦
最基本急切住屋問題都唔解決,反而去搞額外交通?同病人就死等急救,醫生反而嘥時間諗病後護理有咩分別?多撚餘
好打得喎?幫支共打飛機就最叻

唔會
遲早接撚埋環境局環保署你吹呀

食屎狗
成日強調香港係大陸嘅一部份，E架又唔提係一部份，大陸保育香港點會冇份，一於唔好破壞大自然

岩，快d 搞唔係點洗晒香港d 存備攬炒

開post冇gif不如唔好開

大帽山 九龍塘軍營 東平洲一大堆外島

佢真係痴線

趕完支那人返去, 我都係會支持拆9左個高爾夫球場
叫班有錢佬要打就去支那擁飽大灣區

係香港動土就唔違反中央保育?意圖分裂國家?

今日支那大佬話想比塊地我（林鄭），支那仲同林鄭講跟左我咁耐都無乜好嘢益你，林鄭表示係精神嘅，好明日大嶼果大白象係香港嘅

驚影響中國生態
唔驚影響香港
解決土地問題
但唔解決樓價問題
新移民住公屋
有錢人住豪宅
居屋仲要分俾綠表
中產以下嘅人食屎

日日批150 一邊就係度話唔夠地

煙霞係香港創造,霧霾係共產中文,將毒霧包裝成煙霞咁有詩意,今次到香港超越中國

講個笑話

大陸搞保育

蛇口填到咁有冇影響香港生態環境？
本身后海灣全部都係屬於香港

林奠又搞港獨

How dare you?(好撚好抽？）